{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051918",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "찜닭 만드는 법"
    },
    "text": ":鶏肉はたんぱく質、ビタミンB6、鉄分、亜鉛などが豊富だ。タマネギはビタミンC、新陳代謝に役立つ神秘素材のクエルセチンが入っている。ジャガイモは炭水化物と食物繊維が豊富で、カリウム、ビタミンCも含まれている。春雨は炭水化物と食物繊維、カルシウム、鉄分、カリウム、マグネシウムなどを多量に含んでいる。牛乳はタンパク質、カルシウム、ビタミンB2、ビタミンDを供給する。清州は食べ物の香りを助ける役割をする。長ネギには食物繊維、ビタミンC、ビタミンK、新陳代謝に役立つスルファニン、クエルセチンが入っている。赤唐辛子にはビタミンC、カルシウム、鉄分、カプサイシンが含まれている。醤油はたんぱく質、食物繊維、鉄分、カルシウム、ビタミンB2、ビタミンEを含んでいる。オイスターソースにはタンパク質、カルシウム、鉄分、亜鉛、ビタミンC、ビタミンB2が含まれている。ニンニクはビタミンC、ビタミンB6、ビタミンA、カルシウム、鉄分、マグネシウム、スルファニン、アリシンなどが含まれている。ごま油はカプサイシン、ベータカロチン、ビタミンE、ビタミンKを含んでいる。ゴマは食物繊維、カルシウム、鉄分、ビタミンB1、ビタミンE、ビタミンB2、マグネシウム、亜鉛などを含んでいる。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏肉には何が含まれていますか？",
            "answer": "鶏肉にはたんぱく質、ビタミンB6、鉄分、亜鉛などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "タマネギにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "タマネギにはビタミンCとクエルセチンという神秘素材が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ジャガイモには炭水化物と食物繊維、カリウム、ビタミンCが含まれています。"
        },
        {
            "question": "春雨にはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "春雨には炭水化物と食物繊維、カルシウム、鉄分、カリウム、マグネシウムなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "牛乳には何が含まれていますか？",
            "answer": "牛乳にはタンパク質、カルシウム、ビタミンB2、ビタミンDが含まれています。"
        },
        {
            "question": "長ネギにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "長ネギには食物繊維、ビタミンC、ビタミンK、スルファニン、クエルセチンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "赤唐辛子には何が含まれていますか？",
            "answer": "赤唐辛子にはビタミンC、カルシウム、鉄分、カプサイシンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "醤油には何が含まれていますか？",
            "answer": "醤油にはたんぱく質、食物繊維、鉄分、カルシウム、ビタミンB2、ビタミンEが含まれています。"
        },
        {
            "question": "オイスターソースには何が含まれていますか？",
            "answer": "オイスターソースにはタンパク質、カルシウム、鉄分、亜鉛、ビタミンC、ビタミンB2が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ニンニクにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ニンニクにはビタミンC、ビタミンB6、ビタミンA、カルシウム、鉄分、マグネシウム、スルファニン、アリシンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ごま油には何が含まれていますか？",
            "answer": "ごま油にはカプサイシン、ベータカロチン、ビタミンE、ビタミンKが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ゴマにはどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "ゴマには食物繊維、カルシウム、鉄分、ビタミンB1、ビタミンE、ビタミンB2、マグネシウム、亜鉛などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 547
    }
}